iPhone 7 touch screen用唔到

請問大家有冇試過用用下部機會無啦啦touch 唔到
得番啲home鍵同音量鍵用得

去apple store check 佢又話hardware 冇問題
Software 已經reset 佐幾次都唔得
一日遇到兩三次，次次都要reboot 部機好煩呀
部機買佐一個月都唔夠 點解可以咁唔好彩
唔多想換佢啲翻新機

試過，好似Hand機咁，等半分鐘左右就用得番
BTW: iPhone 7 Plus 10.2.1

係好似hand機 從來冇用得番過
最痴線係有頂唔順 佢自己係度瘋狂reboot
但又用唔到touch screen ...2,3日冇電話用

*有次頂唔順自己手動reboot佐一次 唔得
部機自己再reboot佐1日
Sorry for1999

點樣software reset?

我同你相反
4個制無反應 但係個螢幕仲有反應

iphone咁多問題嘅 留番係android算

係咪都係10.2.1?
今日我都試過一次得番4粒physical 鍵用到

10.2.1真係多暗病

係呀
但未更新前都已經係咁
開頭我都以為係自己未更新去10.2.1

應該係ios問題，下次試下擺佢係度幾分鐘再試下強制reboot

如果部機唔多野嘅入DUF Mode 清部機一次。

或，

等下一個版本升上去再試下。

再唔得，

就應該係touch IC 有問題了。

幾乎每日都要經歷強制reboot

今日試佐duf mode 了
一個鐘後又黎料

比著我，我會等10.3正式版出先DFU升上10.3
之前由10.0.2升10.2.1已經唔對路

部機屈得多，個touch 硬件就死，趁仲有反應攞去trade/賣

試下DUF mode 裝iOS 10.3 beta ，如果再係咁，就拎去天才吧放低部機check check 啦。

部機個mon touch 唔到時拎去天才吧，去得天才吧就換翻新機，touch IC 工程都幾大下，應該唔幫妳換架啦。

X2